[潮店回歸] Foot Locker回歸開三層大舖 首天排隊安排惹鞋迷不滿

如果你係80後或更年長的鞋迷，一定知道Foot Locker曾經也在香港大展拳腳，但後來隨波鞋熱轉淡，就撤出了香港。不過近年波鞋潮流重生，呢間喺歐美都大把分店的知名波鞋連鎖店，終於回歸，喺尖沙咀開設3層巨舖，更同時帶來出名多特別款籃球鞋的附屬店「HOUSE OF HOOPS」。新店正式開張，作為鞋迷的記者當然要去潮一潮聖。

新店坐落九龍公園徑1號，單看外型已夠晒霸氣，外牆設計非常有特色，隔幾條街都見到。內裏裝修亦富特色，大大個locker用嚟暫存客人留起的貨品，更有黑人駐場DJ打碟，加上一大班有型店員，整間舖的氣氛都跟香港一般波鞋舖有所不同，更富外國潮味。當然喇，貨品才是主打，店內基本有齊各大品牌的潮鞋，種類頗多，記者更發現BB和童裝鞋比一般店舖多，潮媽潮爸唔好走漏眼。

最緊要 齊款巴黎世家

完全接收esprit facade 慳唔少錢

圍唔圍到皮....

搞手打個和